[急］攞咗新身分證既市民冇左選民登記？

推

搵屋企人試緊, 等陣覆

屌, 個網上查閱系統根本入唔到, 應該係堅, 所以唔俾人入

仆佢個街 用Chrome同Firefox都唔得, 要用Edge

Load到第一版, 跟住又...
嗯...無法連線到這個網頁
屌你老母

啱啱係tg見到有人channel講

重新登記過一次冇問題既
忙死REO啫

屌我都係咁我以為係網絡問題

唔撚係掛

都唔知係咪夾埋

網上查閱上唔到！

推多啲人入黎fact check

但重點係冇乜人知?
佢地唔知申請完會冇左選民登記

而家6月17號啦

得返10日左右 肯定佢處理得切啲申請？

我估deadline前比 佢地都會受理掛

推啊 冇乜人知

應該唔係，無影響

但係連個網都未入到去

朋友換左，load多幾次就有

個垃圾網平時都無人上 突然間咁多人上頂唔順姐
聽朝再試啦

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

我發夢呢
之前有次區議會選舉
REO一日收到民建聯4萬張登記表
同事們都係OT硬食 處理唔切係REO責任

善用起底功能

怕既話不如唔理佢再申請多次

你邊位朋友啊 我幫我老母入都入唔到

你查冊有冇自己資料先

就係入唔到去check

好似唔係咁多人知 照計唔會咁快chur爆佢

朋友話今日試過仲搵到，唔通我俾佢id你check咩，唔信就算

岩岩去左check 要f5十幾次先睇到

今日周圍share叫人上去 check 平時撚有人check咩

我老豆冇左

可能故意